其實727應該幾安全

牛屎佬：721班大佬拉嘅拉，著草嘅著草，得返班細，見到大佬都要走佬仲出嚟咩，為錢啫 咪搞啦

阿爺吹大雞有黑社會：先唔計各派新仇舊恨，比某人拍心口幫阿爺做嘢，結果大佬要著草，又要交人，你仲敢接嚟做，出精兵？不如留喺屋企睇電視，咪最多出幾條友應酬下

犬類：嗰日一定唔敢明張目膽企黑社會嗰邊啦，上次都話賴執行有"錯誤", 盧狗知衰做晒樣高叫勢不兩立，727全球記者喺現場，點會再日光日白比你影勾結證據，肯定嗰日係近年唯一一次班狗最中立的一日，仲要元朗咁細，部署三五千警警都夠分開兩邊人，呀婆都識部署，輕鬆過守上環

柒婆：如果鄉黑出來打示威者，我係佢就即刻叫班狗嚴正執法，全部打、拉，比所有人睇住警同鄉黑割蓆，幫政府、黑警贏返正當性、管治信心，反正犧牲都係班白衫小嘍囉，最好係班白衫真係出手打到示威者見紅甚至殺人，柒婆名正言順叫班狗剷平班鄉黑，一野贏返藍絲、普通市民，港共政府民望同管治威信，最重要，係終於可以郁班牛屎佬，從來英殖到而家，牛屎佬就係政權眼中釘，政府最怕就係原居民同班示威者合流，一合流乜政府都要死（武裝民兵同百萬示威者合流，黑警點擋呀）呢舖可以順手收埋原居民皮，一下反底，仲可以向阿爺邀功，肅清班原居民

不過大家727都要著齊gear 帶齊架餐，做好準備，齊上齊落

前排果理班一定要護住要害。奶左野就要即刻訓底。麻煩做救援果班一見到前排有人訓底即刻拖走佢。吾好再俾佢受傷。刀你預左要捱。但盡量吾好太傷。如果人多。用人海戰術一定打巢佢

驚刀果d吾該做好d backup同盡量幫手打巢無刀揸棍果d就得。如果你連棍都驚。咁你係後面做勢就得

前排一定要有攻有盾。班牛屎佬知你無攻斬得仲狠。攻擊都係好重要既防禦

你諗得太美好